要成大事，能力同IQ係首要

暫時未見過有廢人坐到上去，就算有都坐唔穩

係命水